{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 미음동 레전드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認しなければならず、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、この場合にもキャンセルや払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、不利益が発生した場合、当社は責任を負いません。 夜間は騒音をご遠慮ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくら追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は入室可否を確認しなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書を確認しますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、この場合にもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、不利益が発生した場合、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何か注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 433
    }
}